有冇巴絲喺西雅圖？

大家生活如何？
一齊吹下水

住邊 聽講dt宜家好多露營人

我喺Bothell 嗰邊姐
都好少去dt

uwb

Redmond

住嗰邊姐
uws啱啱grad咗了

巴打平時有咩做